［急］有無人可以借設備畀我去台北搞流動放映會

見到流亡台灣手足好驚韓國瑜會贏
加上台中韓國瑜造勢大會真係唔少野
決定做啲嘢幫吓手

覺得放映會係一個好好既媒介去畀台灣人知道香港既情況
比起圖片同文字 片段取進好多
不過我無設備 又唔想買 睇過價錢要戶外用到都有啲貴 啲錢我寧願捐去612/直接畀流亡台灣義士做生活費

所以想問大家借projector、screen同喇叭去台灣
想星期三晚出發 搞星期四、五、六 三日（未買機票）
有無人可以借上述設備畀我 同埋有無巴絲打呢幾日會去台北可以幫手
如果唔信我既話 可以畀低押金

利申未試過做呢啲野 淨係上個月去台北有舉牌叫人投票

tg：taipei111

push

pushpush

pushpushpushpush

pushpushpushpushpush

可以
你要咩設備

screen 戶外用既projector 同喇叭

Sorry我冇
我得私人飛機

thx 推post

推

有巴打肯借喇叭 但未有screen同projector

巴打想台北搞？
我星期五六可以黎幫手
但物資可能要再搵搵

提提你仲要電同amp
screen你搵塊白布扯緊就係啦

係呀

睇咗呢條片 好似要好高ansi

繼續推

有無搞過放映會既人可以順便分享吓心得

幫推

好有心
我幫你諗諗計
睇下搵唔搵到台北d大學既港澳會

唔該晒

幫你推下

Push

thx

幫你push

啲港澳會年中收唔少會費，係時候要佢地嘔錢出嚟做嘢

幫推，支持手足

Btw搵下黃絲議員

問佢地借？？搞到咁大？

巴打我星期五六可以幫手

有巴打過去就幫吓手 因為泡菜魚係有機會贏架

推下

去facebook問會好d

蔡英文民調領先20%,你驚乜，台灣人都唔驚